藍芽 earphone

請問有冇聲畫同步藍芽 earphone 介紹返

Budget $1000

jaybird x3

好，去試試

要冇缐，有冇其他

差電要駁多舊野好唔方便，又驚唔見
利申用緊